有冇半夜溫緊書等考試嘅巴絲

得返幾個鐘

加油

中學雞定咩？

U
Mid term

邊間

仲要考? 我全部轉哂做功課就當mid term